【迫害😡】朗尼妻擬離婚 要分7億身家

關於老公朗尼偷食一事，據講高蓮非常憤怒，親自打電話鬧爆個小三，仲考慮緊離婚，勢同呢位愛華頓球星瓜分佢身家，個數高達7,000萬鎊（約7億港元）。

朗尼上周涉嫌醉駕被捕，之後仲被踢爆原來佢趁大肚嘅高蓮唔喺度，就去飲酒識女仔，皆因佢醉駕架車，係屬於一個叫Laura Simpson嘅女人，而當時Laura亦喺架車上面。本來去咗西班牙度假嘅高蓮，事發後已經即帶埋三個仔返回英國，暫時搬番娘家居住，而被指小三嘅Laura就向英國《太陽報》透露，高蓮喺Instagram先聯絡佢，之後就打電話畀佢質問。
Laura咁講：「佢打嚟問我發生咩事，我就同佢講個事實，就係我同朗尼由夜店離開後，一齊去攞車，而我架車唔喺酒吧門外，所以要先搭車去我朋友屋企附近先攞到，但佢聽完後好似好嬲，但就好有禮貌咁叫我唔使向佢道歉。」
另外，《太陽報》仲話高蓮返到英國後即同朗尼大吵一鑊，話因為朗尼令到佢畀全世界笑，仲向佢咆哮話點解佢唔call uber就算，搞到醉駕令呢單醜聞爆咗出嚟。而據高蓮友人爆料，話佢已經諗住同朗尼離婚，對老公一而偷食，直情好似殺死咗佢一樣，令佢痛不欲生。如果13萬鎊周薪嘅朗尼真係同高蓮離婚，淨係贍養費都一定畀唔少，《太陽報》就話朗尼身家入面可能有7,000萬鎊，都會被高蓮挖走。

朗隊

月巴

嘟

月巴是無辜的

D 女人真係貪錢

個仔好慘，冇咗老豆

根本係借個新聞分身家

今次唔番去搵人仔唔得

系

OL 坐車順風車都唔比

d 女人好小器

高質素既男人自然多女人鐘意

完全同意

8婆😠😠😠

睇黎要係拖肥跳下舞了

太陽報呢D球星緋聞嘢根本90%堅料。

我係高蓮就離婚喇

高蓮陰佢

早有預謀

屌你老母貪錢死臭雞

高蓮想分一半英超冠軍獎牌

If Coleen divorces Rooney she will have 50% of everything. That means even Coleen will have more Premier League medals than Gerrard. 😡

呢條友咁的樣 仲成日偷食

咁大駛法 退役後 應該好快破產...........
(看佢個款都做唔到教練, 評論員)

女人真係好

痴撚線，call uber
搞到以為d on9波台假新聞

好在朗隊減左薪，唔係膽養費仲高

偷食離婚無問題 好合理
但係分乜撚身家

轉會鋪路離婚

見到上面班死獌狗係度護主真係笑死人 正宗人唔笑狗都吠

識返屋企咪得

迷西真係好低汁

早兩日先曬恩愛

所以點解c朗仔都生一兩件都唔結婚
絕大部份女人都係信唔過

猁狗躺著也中槍

前3個冇老母點結婚呀⋯⋯

李澤階好彩無娶Isabella

根本就係一個局！朗隊

一沉百踩
連老婆都踩埋一份...
不過睇佢都係因為朗尼個名先忍到今時今日

好恐怖

月巴唔係第一日叫雞

仲唔拿拿聲離婚去娶Coleen,
之後再離婚咁咪分到塊英超獎牌囉

太陽報